而家係咪鄉黑帶頭搞焦土

成個下晝遙言滿天飛，商場又提早落閘，搞到成個元朗變咗死城咁，係咪帶頭搞焦土

香港真係好危險
黑社會不斷換戰場
聽講更多坐館加入想重新分地盤
警察又表態唔作為
Molamola
香港完蛋了